---
tags: []
---



- Rabarber in stukken snijden

- in kookpot doen

- voeg kaneel toe, (ongeveer 2 eetlepels), suiker en een bodempje water

- snij een appel in stukjes en doe die er bovenop

- laat sudderen op laag vuurtje, roer af en toe
